李文亮 vs 謝婉雯

點睇
你老尾又係"習豬頭最近怎麼樣"你條柒頭
成撚日問人點睇
不如你改名叫"習豬頭最近怎麼樣羅料"算吧啦

屌你老味, 呢D 咪低質素POST囉，
成撚日問人點睇點睇，乜柒都唔PROVIDE比大家討論
有咩好傾姐? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值既話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[點睇]. 就咁話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係問人點睇, 成個戇鳩仔

屌你習豬頭最近怎麼樣
你條撚皮係唔撚係場場都話球証打假波架啦柒頭

贏又話知道球証打假波所以買岩隊
輸又話球証陰謀論

成日咁撚得閒上黎高登出埋D低質素post鳩up問人攞料
不如同D時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
習豬頭最近怎麼樣我屌你老母

係都貼下圖呀, 屌你老母
貼緊

攞中共護旗手同香港抗疫英雄黎比??

係
條柒頭做護旗 護到死撚咗
其實幾心涼

屌你老母臭閪，垃圾唔該放返落豬圈，唔好侮辱謝醫生。

香港獨立 唯一出路

比你老味啊比
拎隻豬同人比

謝婉雯無支持警報,無支持豬奶法西斯秦政,自古以來好好嘢卦?

謝婉雯都唔一定係黃。如果佢係藍絲，你仲會唔會悼念佢？

無如果，弱智。

謝婉文係明知好大風險都走入去喎...勇武完全體, 邊有得比